知己知彼，大家要知道D癲狗點解咁狠

假如廿萬市民犯法
法庭是否要審到2046